建議admin ban咗啲打5p字嘅人

雖然LIHKG唔係高登
但文化上好應該跟返高登
Admin應該將其中一條規矩訂為唔准用5p字
若果犯過3次就ban咗佢
我地亦可以舉報留言
你地話係唔係

Ban
唔ban

波台文化夠係高登其中一個文化啦 依家你地又搞鳩我地

已經有5p入嚟俾負評

吾撚系掛

Bam咗又話admin亂bam人
同早洩有咩分別
自已block 算啦

十卜ching

俾warning letter
我都係建議下

ban撚晒你啲真心膠就最啱
以前高登撚會郁啲bam呢樣果樣咩

樓豬好波😍
同埋要加版規
再引入版主制度😍😍😍

bam打做ban仲學人講高登文化 想笑撚死人咩新登仔

收皮啦，屌睇撚死你係唔夠18歲嗰pat新會然

屎囉甘次

奇拾里第筒若至仁是柚嘜薰咇？

樓主新會員系弱智d
ching體諒下

樓豬巧ball牙

Yes，建議鴨免入波台bam曬班on9

Ben